我地齊心一意撑牙達 強烈要求達爺復出

E3已經完咗，香港人等緊你返嚟同我地開台，我地好掛住你👉🏻😿👈🏻